Key: a, Scan Code: 30, Time: 1704828997.6741383
Key: backspace, Scan Code: 14, Time: 1704828998.4948723
Key: h, Scan Code: 35, Time: 1704828998.956663
Key: e, Scan Code: 18, Time: 1704828999.1909094
Key: l, Scan Code: 38, Time: 1704828999.4009979
Key: p, Scan Code: 25, Time: 1704828999.6574762
Key: backspace, Scan Code: 14, Time: 1704829001.3645108
Key: backspace, Scan Code: 14, Time: 1704829001.5553432
Key: backspace, Scan Code: 14, Time: 1704829001.745622
Key: backspace, Scan Code: 14, Time: 1704829002.1323042
Key: m, Scan Code: 50, Time: 1704829002.9233334
Key: y, Scan Code: 21, Time: 1704829003.2580388
Key: space, Scan Code: 57, Time: 1704829004.0013468
Key: p, Scan Code: 25, Time: 1704829005.2393107
Key: a, Scan Code: 30, Time: 1704829005.398703
Key: s, Scan Code: 31, Time: 1704829005.4766061
Key: s, Scan Code: 31, Time: 1704829005.6730607
Key: w, Scan Code: 17, Time: 1704829005.9721236
Key: o, Scan Code: 24, Time: 1704829006.215829
Key: r, Scan Code: 19, Time: 1704829006.408355
Key: d, Scan Code: 32, Time: 1704829006.6223412
Key: space, Scan Code: 57, Time: 1704829006.7988214
Key: i, Scan Code: 23, Time: 1704829007.0514038
Key: s, Scan Code: 31, Time: 1704829007.2734509
Key: space, Scan Code: 57, Time: 1704829007.5551617
Key: 1, Scan Code: 2, Time: 1704829007.7944503
Key: 2, Scan Code: 3, Time: 1704829008.0097017
Key: 3, Scan Code: 4, Time: 1704829008.212081
Key: 4, Scan Code: 5, Time: 1704829008.5917041
Key: 1, Scan Code: 2, Time: 1704829009.077294
Key: 2, Scan Code: 3, Time: 1704829009.3441014
Key: 3, Scan Code: 4, Time: 1704829009.63456
Key: 4, Scan Code: 5, Time: 1704829010.0427701
Key: ,, Scan Code: 51, Time: 1704829012.9214067
Key: space, Scan Code: 57, Time: 1704829013.238268
Key: h, Scan Code: 35, Time: 1704829013.461651
Key: o, Scan Code: 24, Time: 1704829013.6138468
Key: p, Scan Code: 25, Time: 1704829013.7998044
Key: e, Scan Code: 18, Time: 1704829014.0506601
Key: space, Scan Code: 57, Time: 1704829014.1441784
Key: n, Scan Code: 49, Time: 1704829014.3630579
Key: o, Scan Code: 24, Time: 1704829014.565562
Key: w, Scan Code: 17, Time: 1704829014.812847
Key: o, Scan Code: 24, Time: 1704829014.9987113
Key: backspace, Scan Code: 14, Time: 1704829015.4498572
Key: backspace, Scan Code: 14, Time: 1704829015.6340594
Key: o, Scan Code: 24, Time: 1704829015.8403203
Key: n, Scan Code: 49, Time: 1704829016.0998363
Key: e, Scan Code: 18, Time: 1704829016.3690305
Key: space, Scan Code: 57, Time: 1704829016.6402
Key: s, Scan Code: 31, Time: 1704829016.958315
Key: t, Scan Code: 20, Time: 1704829017.1750414
Key: e, Scan Code: 18, Time: 1704829017.4240088
Key: a, Scan Code: 30, Time: 1704829017.6224031
Key: l, Scan Code: 38, Time: 1704829017.8570158
Key: s, Scan Code: 31, Time: 1704829018.171695
Key: space, Scan Code: 57, Time: 1704829018.3434849
Key: i, Scan Code: 23, Time: 1704829018.570213
Key: t, Scan Code: 20, Time: 1704829018.7127597
Key: mayusculas, Scan Code: 42, Time: 1704829018.8895588
Key: !, Scan Code: 2, Time: 1704829019.0144405
Key: ctrl, Scan Code: 29, Time: 1704829021.6601193
Key: c, Scan Code: 46, Time: 1704829021.7687523
